{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73437&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다온키즈풀빌라"
    },
    "text": "子供たちが幸せに遊べるキッズプールビラです。 すべての客室では室内温水プールをご利用いただけます。 周辺には仏国寺(車5分)、普門観光団地(車2分)、東宮と月池(車6分)があります。 ご予約の場合、人数を超える場合、追加料金が発生し、現場決済が可能です。 児童と乳児の場合、最大2人まで超過する場合があり、入室は5時から可能で退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎は提供しておりません。 それぞれの客室は個別に室内プールを備えており、水泳はぬるま湯で運営されており、温度は33度です。 駐車場には無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの安全施設が設置されています。 バーベキューは室内と屋外の両方で利用でき、室内は電気グリルを使用し、20,000ウォンの費用が発生し、屋外は30,000ウォンの費用が発生します。 入室は最大人数を超える場合は不可であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りは不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質を使用してはならず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッズプールビラでは、どのようなプールがありますか？",
            "answer": "キッズプールビラでは、すべての客室に室内温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には仏国寺、普門観光団地、東宮と月池があります。"
        },
        {
            "question": "予約の際に、人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約の際に、人数を超える場合は追加料金が発生し、現場での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供や乳児の場合、最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "子供や乳児の場合、最大2人まで宿泊が可能です。超過する場合は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊のチェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午後10時以降になります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、キッズプールビラでは無料のWi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "キッズプールビラでは室内と屋外の両方でバーベキューが利用できます。室内では電気グリルを使用し、料金は20,000ウォンです。屋外では料金は30,000ウォンとなります。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラの客室内では何度の温度でプールを楽しむことができますか？",
            "answer": "キッズプールビラの客室内では室内プールがあり、水温はぬるま湯で運営されており、温度は33度です。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラの駐車場にはどのような安全施設がありますか？",
            "answer": "キッズプールビラの駐車場には無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの安全施設が設置されています。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "キッズプールビラではペットの入室は不可となっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 490
    }
}